送花俾女仔朋友

琴晚約左個女仔朋友食飯，
求奇買左扎花送俾佢諗住氹下佢開心
食完飯禮貌上車埋佢翻屋企，
點知岩岩佢whatsapp問我係幾時開始對佢有意思
我對佢無咩意思，亦都唔會呃蝦條
依家唔知點覆佢好

你講話唔會呃眼條做乜撚野
你會唔會主動行入銀行話唔會打劫

其實我當你係呀媽

我對你冇意思

幾好

既然乜都唔想，直接講未得囉

對人冇意思，做咁撚多野，搏咩？

氹下人開心唔得？
我見到人地開心，我就會開心
某程度上可以話我自己氹自己開心

咁你依D叫自私喎
無啦啦送花比人真心會引起誤會